精神分裂漢鬧市圖脫女學生短褲後襲警 續還押待感化報告

患有精神分裂的男子去年4月1日在石硤尾推倒一名女學生，並壓著她揭起她的校服裙，企圖脫下她的短褲，但被她的同學和途人合力推開，他之後再打截查他的警員。該男子上承認非禮和襲警2罪，案件今天(6日)在高院再訊。法官在參考精神科報告後，下令索取感化報告，把案件押後至7月23日判刑，期間被告須繼續還押。

辯方大律師今天為被告周天誠(41歲)求情時，引述他的精神科報告表示，兩名精神科醫家均認為被告現在毋須接受住院治療，他只須依時覆診及服藥，由於被告已被還押逾15個月，還押長度約等於以監禁33個月作量刑起點，已足夠反映本案嚴重性，因此請求法官可判與之相若之刑期，讓被告可盡早獲釋。

法官同意被告是受病症影響犯案，但指案情十分嚴重，並可能對女事主造成創傷，而示最重要的是要確保被告在獲釋後會遵守承諾覆診服藥，故決定為被告索取感化報告。

邊位手足衝動

黑警啲手足囉

手足

邊個巴打咁狼

當香港印度咩？當街想強姦

除褲啫，屈人強姦都有

敏感左少少

周天成

K3 RNP

原來佢成41 歲，唔怪得之打左咁多年都係2流

又係你條垃圾鏝狗

屌林單po同呢度都見到你

你又記得我

林丹講過，我可以輸。只要你勁過我打低我，我輸左場比賽比你，我甘心服氣。
lcw果隻係未打怕輸。。。

你真記得我